39. Implemente uma API REST capaz de responder as solicitações de um CRUD para
o conjunto de dados (link). Utilize um arquivo JSON para armazenar e manipular
os dados da API. Crie rotas para cada um dos resources encontrados no arquivo
JSON.
